[七月新番] 致曾為神之眾獸

為了終結持續不斷的內戰而製造出來的擬神兵，終於替國家帶來了和平，成為英雄。但在戰爭結束後，他們卻墮落為野獸，並不斷遭到獵獸者的追殺。少女夏爾的爸爸也被獵獸者殺死，因此決定找獵獸者報仇。然而實際認識了獵獸者漢克，並與他一同踏上獵殺擬神兵的旅程之後，夏爾才發現他的真實身分，與潛藏在其內心那不為人知的苦衷。

STAFF
原作：めいびい
監督：宍戸淳
系列構成：村越繁
角色設計・總作畫監督：新沼大祐
擬神兵設計監修：佐野誉幸
色彩設計：鎌田千賀子
美術監督：森川裕史
撮影監督：三舟桃子
編集：相原聡
動畫製作：MAPPA

CAST
漢克：小西克幸
夏爾：加隈亜衣

官網

幫你推下

竟然無人開

睇完見到無人開

順手開埋

睇多幾集睇咩發展

幫手腳推

我冇野講

大家推呢一個

得呢個好推姐

好睇
我冇野講

有冇人有OP既FULL VER.
上網搵唔到

點解呢個釋名咁型
我睇其他叫咩獵獸神兵

睇左1集 作畫有d 普通

漫畫係呢個名所以跟返

呢套咁癲都無人講？！

漫畫好耐

想睇黑絲 辮子

留明
呢套好高汁

狠人大戰吸血鬼